818人數問題 文宣手足麻煩入來

不分化不割蓆，但我真係接受唔到今日民陣比嘅數字
今日大家都係風雨中爭取自由，dup住雨成身又濕又臭，對腳仲要又白又皺咁，然後佢一個屈尾十話今日嘅人數低過上次？我今日3點幾由金鐘出，PP3上地面，咁啱撞正隊頭出金鐘道，跟咗過去喺遮打繞咗一圈。然後決定喺軒尼斯道東行線行返維園，但行到銅鑼灣廣場尾又塞人，最後見到告士打道東西行線全開，所以又由告士打道行返去金鐘。沿途上人冇少過，係疏落咗，冇616咁塞人，但都係因為遊行人士遍地開路所致。
佢170萬嘅數字係計維園範圍，算……咁應該至少要開記招重新聲明，加入一個場外數字，包括所有未能進入維園而於各地鐵站大小道路上呆等呆站嘅人數。好老實，今日落地行過，應該感受到今日人數唔會比616少。

好！就算唔開記招，咁都應該用對家藍絲制計數。如果添馬有47萬人，咁今日維園，就算打夠五折，都至少喺250萬人左右啩，係咪先？

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

民陣冇得認頭維園以外嘅人 計埋就會當非法集結 所以都情有可原
但落過場都知今日一定多過616

就係嬲佢太笨實

話有11個添馬公園咪得